{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Sobre o Projeto 1. Introdu\u00e7\u00e3o Reposit\u00f3rio destinado ao trabalho da mat\u00e9ria Testes de Software da Universidade de Bras\u00edlia com a professora respons\u00e1vel Elaine Venson no semestre 2021.1 2. Sobre o Software O software aberto escolhido pela a professora para desenvolvimento das atividades nesse semestre \u00e9 o JabRef \u00e9 um software de gerenciamento de refer\u00eancias e cita\u00e7\u00f5es de plataforma de c\u00f3digo aberto. Ele usa BibTeX e BibLaTeX como padr\u00e3o, portanto, \u00e9 normalmente usado para LaTeX. O nome JabRef significa Java, Alver, Batada, Reference. A vers\u00e3o original foi lan\u00e7ada em 29 de novembro de 2003. 3.Integrante Foto Nome Github email Antonio Ald\u00edsio AntoonioAldisio aldisiofilho@gmail.com Versionamento Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Sobre"},{"location":"#sobre-o-projeto","text":"","title":"Sobre o Projeto"},{"location":"#1-introducao","text":"Reposit\u00f3rio destinado ao trabalho da mat\u00e9ria Testes de Software da Universidade de Bras\u00edlia com a professora respons\u00e1vel Elaine Venson no semestre 2021.1","title":"1. Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"#2-sobre-o-software","text":"O software aberto escolhido pela a professora para desenvolvimento das atividades nesse semestre \u00e9 o JabRef \u00e9 um software de gerenciamento de refer\u00eancias e cita\u00e7\u00f5es de plataforma de c\u00f3digo aberto. Ele usa BibTeX e BibLaTeX como padr\u00e3o, portanto, \u00e9 normalmente usado para LaTeX. O nome JabRef significa Java, Alver, Batada, Reference. A vers\u00e3o original foi lan\u00e7ada em 29 de novembro de 2003.","title":"2. Sobre o Software"},{"location":"#3integrante","text":"Foto Nome Github email Antonio Ald\u00edsio AntoonioAldisio aldisiofilho@gmail.com","title":"3.Integrante"},{"location":"#versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Versionamento"},{"location":"conf/","text":"Configura\u00e7\u00f5es 1. Especifica\u00e7\u00e3o da m\u00e1quina de teste A m\u00e1quina utilizada para realiza\u00e7\u00e3o dos testes \u00e9 um MacBook Pro 2017 com processador I5 com mem\u00f3ria RAM de 8 Giga. A IDE escolhida foi a IntelliJ 2021.2. 2. Configura\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias O primeiro passo foi baixar o JDK 16 direto da orcale no formato .dmg . Ap\u00f3s isso, tem que se baixar o JAVAFX 16 - jmod . Com o arquivo baixado \u00e9 necess\u00e1rio descompactar e colar os os arquivos dentro da pasta /Library/Java/JavaVirtualMachines/jdk-16.0.1.jdk/Contents/Home/jmod/ Ap\u00f3s, desta etapa pode seguir o guia disponibilizado pelo JabRef de configura\u00e7\u00e3o de ambiente local, que pode ser acessado atrav\u00e9s do link . Versionamento Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Configura\u00e7\u014des"},{"location":"conf/#configuracoes","text":"","title":"Configura\u00e7\u00f5es"},{"location":"conf/#1-especificacao-da-maquina-de-teste","text":"A m\u00e1quina utilizada para realiza\u00e7\u00e3o dos testes \u00e9 um MacBook Pro 2017 com processador I5 com mem\u00f3ria RAM de 8 Giga. A IDE escolhida foi a IntelliJ 2021.2.","title":"1. Especifica\u00e7\u00e3o da m\u00e1quina de teste"},{"location":"conf/#2-configuracoes-necessarias","text":"O primeiro passo foi baixar o JDK 16 direto da orcale no formato .dmg . Ap\u00f3s isso, tem que se baixar o JAVAFX 16 - jmod . Com o arquivo baixado \u00e9 necess\u00e1rio descompactar e colar os os arquivos dentro da pasta /Library/Java/JavaVirtualMachines/jdk-16.0.1.jdk/Contents/Home/jmod/ Ap\u00f3s, desta etapa pode seguir o guia disponibilizado pelo JabRef de configura\u00e7\u00e3o de ambiente local, que pode ser acessado atrav\u00e9s do link .","title":"2. Configura\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias"},{"location":"conf/#versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Versionamento"},{"location":"v01/","text":"Testes de unidade 1. Teste disponibilizados pelo JabRef O c\u00f3digo do JabRef j\u00e1 tem teste desenvolvidos anteriormente. Que s\u00e3o 7480 ao todo. Em uma execu\u00e7\u00e3o no IntelliJ optive 7459 testes aprovados e 21 ignorados (skip), como pode ser visto na figura 01. Com um tempo de execu\u00e7\u00e3o de 5 min 2 sec. Figura 01 - Teste do JabRef (Melhorar imagem ) Versionamento Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"V01"},{"location":"v01/#testes-de-unidade","text":"","title":"Testes de unidade"},{"location":"v01/#1-teste-disponibilizados-pelo-jabref","text":"O c\u00f3digo do JabRef j\u00e1 tem teste desenvolvidos anteriormente. Que s\u00e3o 7480 ao todo. Em uma execu\u00e7\u00e3o no IntelliJ optive 7459 testes aprovados e 21 ignorados (skip), como pode ser visto na figura 01. Com um tempo de execu\u00e7\u00e3o de 5 min 2 sec. Figura 01 - Teste do JabRef (Melhorar imagem )","title":"1. Teste disponibilizados pelo JabRef"},{"location":"v01/#versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Versionamento"},{"location":"v02/","text":"Testes de unidade da Classe .... 1. Introdu\u00e7\u00e3o 2. Tabelas das decis\u00f5es/condi\u00e7\u00f5es 3. C\u00f3digo 4. Resultados Versionamento Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"V02"},{"location":"v02/#testes-de-unidade-da-classe","text":"","title":"Testes de unidade da Classe ...."},{"location":"v02/#1-introducao","text":"","title":"1. Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"v02/#2-tabelas-das-decisoescondicoes","text":"","title":"2. Tabelas das decis\u00f5es/condi\u00e7\u00f5es"},{"location":"v02/#3-codigo","text":"","title":"3. C\u00f3digo"},{"location":"v02/#4-resultados","text":"","title":"4. Resultados"},{"location":"v02/#versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Modifica\u00e7\u00e3o Autor 1.0 05/10/2021 Cria\u00e7\u00e3o do site Ant\u00f4nio Ald\u00edsio","title":"Versionamento"}]}